點解日系game咁少用槍做主要武器?

現代背景同科幻背景既國際主流3A大作，絕大部份都有用槍炮做主要武器，就連18世紀背景既刺客教條，都可以用遂發槍瞄準射擊，點解日系game咁少用槍炮做主要武器，比你瞄準開槍

請善用起底功能

日系驚有得用對國寶具ex咖喱棒你歐美有冇

唔係國際主流

因為槍炮力量 除左龜波氣功之外，都唔會受到精神同意志影響

有違 熱血 原素

元素

點解你咁撚多野問?

Thx, 推畀多啲人睇到

點解你咁得閒

高達